祝我生日快樂 謝謝妳 淚眼成詩

祝我生日快樂 謝謝妳 淚眼成詩

雖然妳未必係佢
雖然我個心自從冇咗佢
仲係好痛唔想同人傾計

但係要歌頌你 祝我生日快樂

人地個名都打錯

推下先 存在感

屌 冇留意到

Wooo

咁都留意唔到

sad 針德

黏黏

詩詩

🍊 沒收生日快樂

橙

推post先 88

多囝

妳救咗我哋
我哋會感激你架

詩詩

❌🐶 你多肥妹仔

勿念

笑死

有冇諗過唔係多謝緊你

成班囝圍住你
本絲打好羨慕阿

我已經好慘了

Cow死仔

最難忘是陽光大姐

笑

狗狗

係禾錯，對5住，打錯account 名,
但係希望多謝的人收到心意

燒比我 要陽光大姐寫真集

連登仔既性幻想對像

第一次認同你條扮蟹屎忽鬼

見你秒速正皮個野就知你爽皮到高潮埋

對 陽光大姐好吸引

你阿哥 今日有冇幫襯豬肉榮？

我又秒速正皮番你先
汪汪醬不乖

佢已經同菠菜蓮

姐姐欺負人

蓮姐啊

汪汪醬要驗智力了
我懷疑你沒有十

你又識!?
佢今年已經一百歲了

陽光大姐？

唔好欺負我的汪汪醬

咦 邊個負皮咗你

驅風

會員 眼淚成詩

屌

你知道太多

oppa

喵(ฅ´ω`ฅ)

哇吊 上面成班囝護花咁款
我都係打個飛機先番黎啦